2382舜宇 150$集氣區

穩撚陣陣下次染藍一定過150

一開呢啲post就出事

之前有$200集氣區

好野繼續集!!!

入左手，但覺得長遠睇好，位期受壓

137